無知一問 有冇人見過有人又同時讀asso + hd?

如題

點樣同時？一個pt一個ft？

我都唔清楚 想知會唔會有可能

淨係知好多人讀完asso上唔到就走去讀hd